跪求...兩樣嘢..千祈唔好被spin

1. 32槍
2. 情報問題

哩兩點先係政府最回避唔到嘅~!
另外...必須聚焦翻所有嘅暴力來源係警隊權限冇受制約...
plsssss... 加油香港

推

我無野講

兩隻黑狗入咗嚟吠..
屌你...淪為有牌爛仔...你叻嘅咪整到unlike多過like囉... 汪汪

關情報問題咩事
好明顯係警黑合作

根本由999打唔通已經講唔撚通，你老味我地俾幾多錢出嚟請你地3萬人？

哩個同我哋講啫...
同政府講字眼唔一樣你明嘅

pish

補充多d啦

1. 32槍憑乜準則... 絕對過度使用不成比例嘅暴力施於示威者
2. 你我都知...下晝通晒天...傍晚video剩都有喎...而家11點喎...1個鐘喎...doomed

同埋...pls 受害巴絲有得claim必須claim保險~~!!!

警黑合作佢仲難拆啦
屌佢老母警察同2個持武器既古惑仔傾計
講完就返返埋位

明白...問題係好難獲取實則証據...只可以憑logical assumption, 需要有實質証據同fact先得...我諗記者都知...答哩個問題政府好易處理...亦比較容易分化

情報問題唔同在於
警隊係公僕..絕對需要負上責任同解答所有實質嘅証據指控
3萬幾個警力... 號稱世界級嘅情報能力...
你點解會攪成咁...
哩樣佢相對於上個問題...對佢哋較直接亦好難回避到

差人做嘢其實可以話睇情況選擇懷柔同強硬...屬於執行情況佢spin到
而部署問題...絕對係直接失職問題...

呢個政府真係好無恥

雨傘嗰陣你都唔係唔知.... 警黑問題嗰時就有...只不過無實質証據你好難繼續落去你只可以比件事不了了之...

哩件事完全唔一樣~ 要佢哋比頭跪低都都有可能...
因為直接實質証據比佢二㨂一
警察能力問題....定警察誠信問題

兩者都係警隊死穴

所以唔好著眼警黑啦...
佢越描越黑...夾佢要比更多資料自然更多漏洞到時整個政府嘅誠信都會出現問題... 我都想知身為香港市民佢點樣合理地嘿應琴晚嘅問題令民眾信服...當然佢可以唔答...咁仲好...咪比文宣做嘢囉... 其實哩個越多咁震憾嘅video喺國際與論發烤...你咪到時再拆囉.... 民眾會企喺邊面...唔使講...